香港人參選諾貝爾和平獎 外交部：挪威停止干預香港事務

【挪威議員提名「香港人」參選諾貝爾和平獎 外交部敦促有關人士謹言慎行，停止以任何形式干預香港事務】

在昨日外交部例行記者會上，有記者問，一名挪威政客提名全體香港人參與2020年諾貝爾和平獎競選，中方對此有何評論？

發言人耿爽表示，香港事務純屬中國內政，任何外國政府、組織和個人都無權干涉。我們敦促有關人士本著客觀、公正的態度，謹言慎行，停止以任何形式干預香港事務、干涉中國內政。

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

耿不爽

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

俾獎你都叫干預你
同你做生意唔通就係打劫你

佢叫人地唔好做既同時都干預緊人地既內政
共慘黨唔好咁豬腦啦，啊寶無得抖會死架

𨳒你老母中共外交部

你咁在意d五毛做咩姐。

孔子和平獎都有頒畀外國人啦,係咪干預別國事務?

口交部

全世界都是屬於中国的！！一點都不能少

想睇下個議員點樣比人打壓

唔賣三文魚比你囉

世界只有一個中國。

有邊日可以比爽哥抖下，佢又不爽了

遲D 會搞到要全球停止干預香港事務而冇人理鳩條傻閪

仲有邊個國家仍然未干預香港事務？

爽爽，蒼井空是日本的，香港是世界的

提名加泰人全世界拍曬手添呀冇知識真係冇知識

比個獎人都係干涉

btw點解會係娛樂台